貓生cancer....

屋企人唔想佢做化療 因為醫生話做完最多只係多半年
而且過程好辛苦
有人叫得我地試吓偏方 食雲耳
有冇巴絲有經驗 教吓我點做

I know that feel take care

安樂死。

有冇咩可以做到 佢仲係好精神但瘦咗好多

唔到最後都唔考慮咁做

加油

我以前聽到安樂死都係咁嘅反應
但自從我有隻貓生cancer
行唔到 失禁 食唔到嘢
到有一日佢跌親 瞓係地下起唔返身 個頭粒瘤爆膿
就覺得安樂死都係一個選擇 夾硬吊住佢條命都唔知係為自己定為佢

多謝

去安固生買雲芝，好多人話得
你可以上去網登記兩排試下，或者搵人每人幫你登記兩排試用。。。

好！！！我地而家都係諗住買雲芝！！！多謝你

一定要安固生，其他唔好試

核酸都有人試飲過但幾貴下

痴線，安樂死同化療都唔洗做，比佢自然死，回歸自然啦。

隻貓有無同意比你安樂死呀，隻貓有無同意比你做化療。養寵物真係好撚自私。

一定唔會

知道！希望有用

。。。打錯 係想比佢試雲芝 唔係雲耳

佢鐘意食咩都比佢食. 陪佢多d. 等佢最後過得開心d

真係好唔捨得
佢陪住我小學、中學、asso畢業
話咁快就老了

陪多啲佢啦

我會

無其他方法就安樂死

用呼吸機吊住條命， 扯晒蝦真係好辛苦

貓仔唔識講野咋

針灸？

好心痛

有冇介紹

Don’t be selfish

可以參考下資料

好有用！ 多謝你！

試試黑酵母，我隻咪仔上年尾 check 到肝同十二指腸有腫瘤，因為成十九歲仔基本上除左照超聲波 mon 住有冇擴大之外冇野可以做到，期間買左黑酵母，我唔可以 make sure 有冇用，至少期間咪仔食得跳得痾得，只係今年八月 check 到癌擴散去鼻，開始影響呼吸，到中秋前三日情況急轉直下，最仔咪仔都捱過中秋向我同女友懷內離去。

試試星街 wan chai cat clinic 既 dr.tai。

我隻狗都係安樂死 粒瘤大個拳頭 個幾2星期唔食野 24小時不停嘔

19歲好叻仔
佢一定好開心有你地陪佢最後一程
Touchwood 好驚佢突然走 我唔係佢身邊
暫時決定比佢食吓雲芝先
多謝你

順其自然
攪咁多野辛苦自己又辛苦隻貓

見到都辛苦
辛苦了巴打 加油

呢句真
但可以令佢舒服啲嘅都會試吓

如果係影響到咁真係可以考慮比佢舒服咁走，最好可以搵醫生上門向屋企等佢可以向自已最安心既地方離開。

有時有 d 野係整定，中秋前三日咪仔情況開始差時咁啱我同女友都可以有假陪足佢咁多日，呢幾日我地都痴住咪仔，呵佢摸佢同佢一齊訓地下形影不離，諗起都好感恩。

要問下隻貓想唔想死先

冇野好得過有熟悉嘅人陪住係熟悉嘅地方走

食中藥要唔要問清楚醫生比唔比食先? 見巴打話陪左你咁耐 應該都有咁上下年紀 驚佢受唔住

Btw中藥好似有隻叫百補之王 唔知啱唔啱貓貓食 希望可以好返 記得問左醫生先

係皇后大道東獸醫診所
phoenix animal clinic
戴醫生好好 以前都有幫我隻貓做過針灸
又唔會叫你亂驗亂收費

多謝介紹